A酸幾時見效？爆到好灰

任何你諗得出既令暗瘡好既方法我都有做（除咗我比較遲訓戒唔到）

食左20mg+抗生素一個半月，皮膚、手、咀有乾，我感覺冇乜副作用，冇坊間講到咁恐怖，已經過左一個月既爆發期但係我仲一直係咁生石頭瘡，平均一星期生1-3粒，生好大粒好紅，試過生過尾指咁長既石頭瘡出嚟

係度諗係爆發期未過定係隻藥冇用

Po錯多次添

你爆瘡爆左幾耐

我第三次食。第4個月先開始收
忍下啦

八年，除咗中一之前，冇一日皮膚係白滑過

水我每日飲1800
不過我死都唔肯早訓

點解唔食40mg?

要食幾個月先有比較明顯效果架 1個月應該淨係開始手乾 面乾

老實講都係

訓覺最有用

我之前食40mg 好似都要第三個月先開始無爆

太負荷

瞓覺可能幫到少少啦，不過去到食A酸，多數都係皮脂腺過分發達問題多，A酸要食到咁上下先至可以收縮到皮脂腺，咁樣先至唔會再有暗瘡。

第三次食係因為轉醫生？

八年，淨係食住A酸生過晒啲皮膚都有排
佢會由底層一路清去表面
你生左八年應該底層都爛晒
慢慢黎啦

兩年前食 30mg 一日
大約食左半年先開始有顯著效果
成個療程食足一年
之後就斷尾 無再生
不過副作用真係乾到爆 個嘴邊係咁裂

真係慢慢黎啦
你之後諗下全身乾到仆街點搞仲好
好快好翻

其實石頭瘡係咪敏感？ 我以前暗瘡都多，但睇醫生話我有唔少都係敏感唔係暗瘡。

可能因為用藥或者食物敏感，之後我完全唔查藥，經常用清水洗面，情況就好好多（雖然都有生）

頭兩個月食40MG一日
早晚一粒20Mg，頭一個月好明顯咁停左生瘡
第二個月已經開始褪印
第三個月-第四個月開始只係朝早食一粒20Mg，依家連印都冇埋，但醫生都建議我食多兩個月20Mg，驚遲啲又會爆返
我都係爆左8年暗瘡，生活要早睡早起，飲多啲水，最忌飲甜野，出街搽防曬

加油 我當年都食咗半年先見效

20mg per day

完咗療程 隔一年又爆

又係
忍呀，唔好照鏡算

有冇師兄手腳乾到出疹？

塊面咁乾係咪要用護膚品？定係唔用好？

我都諗住食一年，皮脂腺真係太發達，萎縮個皮脂腺，過一個鐘個面油到可以用兩張面油紙

但敏感會腫到咁大夠咩

一定要用下啦

最少都要3個月先開始見效 共勉之

不過要用天然成份既保濕產品

其實一路食個陣，會發覺啲瘡會消炎得快好多
忍住唔好篤爆佢都核突左八年，唔差在八個月

暗瘡通常會睇到有黑頭位，而且你食A酸搞到皮膚乾會更容易敏感。

理論上你毛孔暢通係唔會有暗瘡，所以你經常清潔面部（用水，唔好用清潔劑），係最有效

有冇好介紹？

有無試過用BHA

1800ml?

我慣咗4L 左右

好誇張 冇你咁勁

1.8 只係合格。要3-4
同埋用多d 無加料既保濕mask

咩料清潔劑？廚房清潔劑？
點解唔用洗面奶，如果查多啲cream，每日用兩次洗面奶得唔得

屌你老母

好，try my best
有呀，用緊天然護膚品

我用開

我係一屙完尿就即刻飲番一杯水，之後又好快急尿

每日就係咁不停loop

即係所有用來洗面既野，突然諗唔到應該點叫

盡量唔好用，特別冬無乜汗。 水就好，密密用水洗好過用洗面奶

另如果想用cream ，強烈推薦用純茶樹油，一定要純茶樹油，一，兩滴就好，輕度保濕仲可以殺菌。（你用洗面奶覺得乾淨D其實係錯覺，九成九洗面奶都會洗走你皮膚既天然保護，即使佢標榜話唔會。

食左1年， 第三定四月個月先見效，

一開波食， 會爆得勁左，佢谷晒底果d 瘡出黎

平時出街搽啲乜

你幾早訓唔食辣個啲
要生就生

所以我用cetapill隻洗面奶，唔會洗到咁乾

茶樹油可以保濕㗎？ 唔係淨係話用響暗瘡上面咩